想我點啊

之前中學個堆唔係返學就返工，已經好少見面。
大專個堆最近又因為一啲事嘈咗，聯絡又淡咗。
咁好啦，最近打機個堆又話太埋，話唔歡喜。
究竟想我點